【姚明專用？】雲南當局設意見箱 離地逾2米

雲南省昭通市彝良縣旅遊局，竟然將意見箱掛在2米高的牆上，比一般人高很多，不少民眾都批評這箱要不是給身高2.29米（7尺6寸）的姚明使用，就是根本不想讓人交意見。

不少網民拍下這個意見箱，這與現在熱播電視劇《人民的名義》中「又矮又小」的信訪局窗口如出一轍，有追看的網民稱：「要請達康書記出馬！」
彝良縣的官員稱，這個意見箱以前的位置較低，可是卻不斷發生路人被撞，於是便請人將位置「調高」。現在的位置是修理後的位置，官員辯稱位置未有驗修便被網民拍到，已經找人再次調整位置。

唔識擔梯咩
衣家啲人淨係識反對

真係離晒地

有乜所謂,收集返嚟反正都係轉頭就掉

以前好似老夫子都有劃過但係搵唔到了

我都記得
有個好似係入左落去直落垃圾筒

真係好離地

大家都無意見